---
ID: 262881
post_title: 都结婚了，我咧？
author: 南 靖男
post_date: 2006-03-22 20:26:13
post_excerpt: ""
layout: post
permalink: https://larryli.cn/2006/03/262881
published: true
---
真正的结婚年啊，感觉全世界都在结婚。70 年代，开始说再见了。集体大作战！
搞笑一点的说法是，大家都不要耽误小孩子看 2008 北京奥运会。
哎，真是让人郁闷啊～根本无法回避，只能不停的去郁闷。
<!--more-->真正的郁闷，闷不做声对我来说是最好的选择，还能怎么说呢？
到现在这境地，我早已放弃了很多。虽然有过一点点努力，但事与愿违。
反正我是一个很容易放弃的人，没有赌性，输了就输了。
也没有什么好悲伤好后悔的。就是这样一个个性。
很多东西对我来说要么轻易的得来，要么被我轻易的失去。
总之我没有很努力很艰难的去奋斗过什么。
比如现在这份“工作”也完全是毫不费劲很轻轻巧巧的撞到我身上来的。
人就是这样的。性格、环境和你得到的失去的都是有联系的。
古话可能就是叫做“因果”，凡事皆有因，都可以弄出个所以然出来。
而我，都快三十岁的人，也不会再改变了，一辈子就一直这样。
所以，我很怀疑我是否会结婚。真的，感觉好难，无论我心理还是现实。
除了春日部咲那样的倒贴，Otaku 看来是难得正常去交往的。
至于电车男那样的运气是谁也学不来的，童话一般给人去膜拜吧～
我们，只有普普通通做自己的 LOLIcon、女仆控、声优控，H Game 控。
让那些御姐们继续现实的等待不现实的期望吧。（本行是偶不现实略带嫉妒的妄想。可以不看。删之。）
Otaku 的单间小屋，凌乱的整齐，手办、钢普拉和大幅广告以及可爱的枕头床单！
快三十岁的我，就是这样的梦想，因为种种原因不愿去期待结婚，在这个结婚年。